又有手足被捕唔准保釋要坐監過年。。

又一城告襲警。。

35歲餐廳經理，有自己私家車，咁就一世啦。 有無人可以幫到佢，唔想佢做左condom

可以點幫

佢去救人先出事，唔好要佢做condom呀

想幫佢

俾人影住哂仲打？
證據確鑿啦

有自己私家車代表啲咩？

推

咁都唔可以保釋, 快D再向高院申請啦

收皮啦你個死五毛

可以點幫？

慘，幫推。

pish

push

題外話，有自己私家車有咩特別

要找大律師幫手

hi good afternoon , sir

被告事後曾駕駛私家車離開，警方翻查相關資料及追查車輛出入情況，同時翻查一帶「天眼」片段後鎖定疑犯

衰大意坐自己架車
搞到暴露左個人資料

打撚埋你都仲得

案情嚴重及有潛逃風險為由，拒絕被告的保釋申請。

屌你老母 用刀劏人肚就保釋 有排唔使上庭

所以話天眼監控係好事

屌你老母黑警

好你老母

好人好報

無知一問佢呢幾條衰左洗唔洗坐 要坐幾多碌?做左經理級都出黎做勇武真係好撚夠薑 希望就算唔好彩衰左都有黃色經濟圈既舖頭請番佢做經理

番你老母天安門旅遊啦死五毛

咩叫咁就一世，你打算我地輸足一世？

You

tui

個日可否連同救人個消防員一齊眾籌？

手足

好彩block左

所謂既法治⋯⋯

感謝賤種分享低賤支那人第一身感受

same

香港法治

要 星火 幫拖

唔同性質

救人

連架車都冇撚埋 班狗實會拖走

乜9都condom

Pishhh

推翻政府 港獨 自立法例 搶犯 救人 唔係無得幫

Ha 自閉仔

靠你搶犯

消防行內一早眾籌緊，靠網上9up就死得啦，個個都講眾籌，實際就變晒condom

手足真勇武

大灣區需要你呀

越少人關注 就越少人救人

與岳義士齊名

Tui!!!!!!!!!

又一城飛將軍

送頭失民心唔好打陣地戰

想幫佢？可以點幫？我都可以捐d錢

至少救到個女手足 義士知唔知自己係幾咁偉大？

手足唔係no stake in the society

可以點做

講就叻 罷工都無人做到 救春咩

依個肯定有排坐

上連燈ig po 嬲一嬲
然後繼續吃喝玩樂

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

Blocked 支那

佢係事後上門拉定當日即場拉 ？

手足好偉大

贏咗咪幫到，輸咗就一齊大灣區

Push

你老母做雞俾狗屌完生癌死

搶犯兒登仔講就叻

收皮啦on9仔
智障就返院舍啦

幫推

有先後次序嘅 要做到前面先 不過 講經咩 繼續 遊行 等外人救吧啦

唯有係咁

好彩我都block左佢

可唔可以寫信比佢地

你寧願眾籌都無諗住打贏？
我唔明喎，五大訴求之一係釋放所有義士，大家無諗住爭取咩？

推呀

有無機會打甩...

其實我地冇咩野幫到他

做狗識打正體字

有市民俾啲冇委任證嘅懷疑黑警打 ，都唔可以見義勇為。差d被拘捕嗰個人又有冇實際嘅犯罪證據先，冇咁即係警察濫暴啦，其實香港應該立法（濫捕係罪行）。

無軍隊無槍點打獨裁政府？

Same

Pish

手足只係恐怖份子手上救人
無做錯到

你班同事俾記者影住都打人啦垃圾警犬

現實中你係一隻無膽鬼
見手足行過你唔敢屌
因為知自己會畀人打到殘廢
重成日上網幻想自己有女朋友
事實上年過四十波邊都未見過
因為你連叫雞嘅膽都無
又瘦又醜又無錢又無自信
連表達自己想法嘅勇氣都冇
終日縮係個電腦後面
覺得無人搵到你，大隻佬都比你打低
唯一比到安慰你嘅就係個連燈户口

又出嚟開工 五毛

可以點幫佢?

有冇片係自衛

有冇律師幫手

推 點幫

點解

想幫手 有冇人攪眾籌
等唔切612

如果挫得入，唯有眾籌等佢出黎備佢開餐廳

死撚開啦 翻fb啦on9五毛

大家放心呢個手足都有啲錢，暫時唔使籌款住
佢除咗係經理之外亦都係合夥人，大家多啲去佢鋪頭食嘢，佢會知道！
佢間鋪頭係以運動場主題食西餐有酒飲

佢本身已經開餐廳，唔使擔心，多啲去佢餐廳食飯！

一定

where

我唔識開，又唔知點比佢家屬，我諗有人做聯絡好多人會捐的

pp

大家盡量要記住每個出左事既手足，而家未必幫到但係起碼唔好唔記得佢地。我地欠佢地架，到時如果贏左/有能力我地要逐個逐個救翻/幫翻。

除gear 打啦傻仔
唔好以為自己好撚型先得
你地過街老鼠黎

投票反映仲信香港現存制度

要救係推翻

矛盾到都唔知點幫

垃圾法治
完全顯示咩叫雙重標準

我講左好多次自己唔係警犬
我係專業人士住九龍塘
睇唔過眼你地支持暴力
之前封路封到我出唔到門口又點計？

代表連架車都俾人充公埋囉

佢間鋪頭係以運動場主題食西餐有酒飲

你幾撚時死呀屌你老母

屌你講就講，呢啲時候喺度猜謎

訓撚醒未呀
邊個暴力都未知
支持警暴既傻閪
班黑警唔止武力上暴力
連司法都暴力緊
係街播歌都俾人拉
仲話自己係專業人士
讓番個牌出黎啦

推 至少寫封信都好

可以點寫信俾手足，等佢地無咁荒，無咁寂寞

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

支那賤種

係咪有兩間鋪貢嗰間？

你睇下最近咁多呃人事件發生
就知比呢d基本去審批最好

Push 可以點幫義士

屌呀

低級紅block

點幫？

721

唉，可以點幫？

dklm

想知有咩方法可以幫到佢或者支援佢

推唔屌

手足，對你哋唔住

叻豬識得自己搵，觀塘銅鑼灣都有

去佢餐廳食嘢

猜謎估唔到😵

一早講左鳩拉唔好救人
救人 = 搶犯, 阻差辦工, 襲警
以後發夢見手足被拉, 千奇唔好救。
情願佢地成為 condom, 好過惹鍋上身。

希望有好既律師幫幫佢

好彩有天眼幫你老母計住每日比人屌幾多Q

旨意你隻打靶仔

你老母閪冧都未有錢收

港共帶頭唔守法，已經明目張膽!!
屌佢老母，衣寂殺丸黑警咩? 襲警?
黑警揸住棍，係咪佢用個頭撞擊警棍引至黑警受傷呀???!!!
唔可以保釋!! 殺撚左人衣家?!

好你老母咩

襲警最高兩年 佢呢啲咁明顯冇得兜
冇兩年都肯定要坐一年
但唔知會唔會計埋咩搶犯個啲

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

下，點解會充公?

可以眾籌?

呢隻五毛狗好撚煩
佢老母日日比狗屌到反皮先生左個打靶仔

721 831 101 1111 1112

畜生淪為代號ABCD 可笑

好大隻果個 ?

香港法治一早死左

同意

[整合] – 發夢你要知道的十件事

一定要幫

救人果個勇士黎嫁

“運動主題西餐觀塘銅鑼灣”好難搵咩？

想問所有要還柙嘅手足係咪都係喺荔枝角？
好似中秋咁去外面同佢地一齊過聖誕、倒數得唔得

Tui

邊間啊 你咁講點去

救人義士